(8/8) 第二次民間記者會即時討論

繼續

絲打好正

女絲打英又得國又得

絲中英國語都掂

絲打中英普都咁好 痴能線

個女仔好尾機
國語 廣東話 英文都係流利無水花

啲普通話 英文好勁

推

絲打屌打！！

絲打

女仔語言天份係高D

絲打好撚屈機J撚死我

絲打兩文三語屈晒機

但個巴打
頂你 d國語

大家過隔離PO

咪係，超掂

中英國都好勁

C打國語都咁好J

絲打d語言力勁到

屌你國語都屈鳩機

好勁

屈機絲打幾多文幾多語！？

絲打 係真正既2文3語!

絲打我愛你

癡線絲打正到
英又得國語又得

絲打好屈機

煲冬瓜都咁勁
我愛上左個位絲打

枱面嘅咪牌左起
metro rthk 商台 ntd 01 (睇唔到) (睇唔到) cctvb CABLE (睇唔到) (黑色冇嘢) NOW 獨立媒體網 (睇唔到) (睇唔到)新唐人電視台 TMHK

絲打普通話都咁屈

絲中英國語都好撚掂

個男仔好理智 冇俾記者陰到

d普通話差好遠

英文國語都咁勁
仲唔係台灣美國派黎既幕後黑手

好有親切感

絲打好正 我愛你

樣子甜美

最右係中天

絲打偶像

好想識兩文三語絲打

真係好親切 一聽忍唔住笑左

香港討論區 Baby Kingdom 做得好

CCTVB

佢最尾都笑左笑 都好可愛

唔知呀